人民日報—主張港獨的人應該送返內地接受基因改造

人民日報—老衲- 已被解除職務

搵人幫手cap圖俾佢睇,因為我俾佢block咗